金鐘有人比暈咗俾狗打橫抬上車！！

有冇人影倒清啲嘅相！尋人！

puah

無記者？

Push

推

pish

有冇人直播咗！

TRUMP頭罩個個?

係咪侵侵面具個個？

Cls 推

第一幅圖果個量係記者？

我都覺得似係

煲大佢 當黑警打死人

推推推

呢個？

更新: 西裝友清醒被帶上警車，AM7030